Relatório de Reunião de 10/03/2015
==================================

Nessa pasta deverá ser gerado os arquivos contendo o entendimento de cada membro do grupo em relação à proposta de solução adotada no dia 10/03/2015 em reunião presencial;

Cada colaborador deve inserir um arquivo nomeado "entendimento-[nome colaborador].md*


